#
#    IssabelPBX is free software: you can redistribute it and/or modify
#    it under the terms of the GNU General Public License as published by
#    the Free Software Foundation, either version 2 of the License, or
#    (at your option) any later version.
#
#    IssabelPBX is distributed in the hope that it will be useful,
#    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#    GNU General Public License for more details.
#
#    You should have received a copy of the GNU General Public License
#    along with IssabelPBX.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# IssabelPBX Chimsese language for fax
# Copyright (C) 2008, 2009, 2010 Bandwith.com
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-19 11:48+0800\n"
"Last-Translator: voip88_chris <voip88@hotmail.com>\n"
"Language-Team: voip88.com \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Fax Configuration"
msgstr "传真设置"

msgid "Settings"
msgstr ""

msgid "Adds configurations, options and GUI for inbound faxing"
msgstr "为呼入传真增加设置，选项，界面"

#, php-format
msgid "Fax user %s"
msgstr "传真用户"

#, php-format
msgid "Inbound Fax Detection: %s (%s)"
msgstr "传真呼入检测"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid ""
"ERROR: No FAX modules detected!<br>Fax-related dialplan will <b>NOT</b> be "
"generated.<br>This module requires Fax for Asterisk or spandsp based app_fax "
"or app_rxfax to function."
msgstr ""

msgid ""
"ERROR: No Fax license detected.<br>Fax-related dialplan will <b>NOT</b> be "
"generated!<br>This module has detected that Fax for Asterisk is installed "
"without a license.<br>At least one license is required (it is available for "
"free) and must be installed."
msgstr ""

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Enable this user to receive faxes"
msgstr "允许这个用户接收传真"

msgid "Fax Email"
msgstr "传真邮件"

msgid ""
"Enter an email address where faxes sent to this extension will be delivered."
msgstr "输入分机发送传真的邮件地址"

msgid "Please Enter a valid email address for fax delivery."
msgstr "传真发生需要有效的邮件地址"

msgid "Fax Recipient"
msgstr "传真接收者"

msgid "Dahdi"
msgstr "dahdi通道"

msgid "Zaptel"
msgstr "zaptel通道"

msgid ""
"\"You have selected Fax Detection on this route. Please select a valid "
"destination to route calls detected as faxes to.\""
msgstr ""

msgid "Fax Detect"
msgstr "传真检测"

msgid "Detect Faxes"
msgstr "检测传真"

msgid "Attempt to detect faxes on this DID."
msgstr ""

msgid ""
"No: No attempts are made to auto-determine the call type; all calls sent to "
"destination below. Use this option if this DID is used exclusively for voice "
"OR fax."
msgstr ""

msgid ""
"Yes: try to auto determine the type of call; route to the fax destination if "
"call is a fax, otherwise send to regular destination. Use this option if you "
"receive both voice and fax calls on this line"
msgstr ""

msgid ""
"Legacy: Same as YES, only you can enter an email address as the destination. "
"This option is ONLY for supporting migrated legacy fax routes. You should "
"upgrade this route by choosing YES, and selecting a valid destination!"
msgstr ""

msgid ""
"No fax detection methods found or no valid license. Faxing cannot be enabled."
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Legacy"
msgstr ""

msgid "Fax Detection type"
msgstr "传真检测格式"

msgid "Type of fax detection to use."
msgstr "被使用的传真检测格式"

msgid "use "
msgstr "：使用"

msgid ""
" fax detection; requires 'faxdetect=' to be set to 'incoming' or 'both' in "
msgstr "传真检测，要求faxdetect 设置成 incoming 或者 both"

msgid ""
"Sip: use sip fax detection (t38). Requires asterisk 1.6.2 or greater and "
"'faxdetect=yes' in the sip config files"
msgstr ""

msgid ""
"NV Fax Detect: Use NV Fax Detection; Requires NV Fax Detect to be installed "
"and recognized by asterisk"
msgstr ""

msgid "NVFax"
msgstr ""

msgid "Sip"
msgstr "SIP协议"

msgid "Fax Detection Time"
msgstr "传真检测时间"

msgid "How long to wait and try to detect fax. Please note that callers to a "
msgstr ""

msgid ""
" channel will hear ringing for this amount of time (i.e. the system wont "
"\"answer\" the call, it will just play ringing)"
msgstr ""

msgid "Fax Email Destination"
msgstr "传真邮件目的地"

msgid ""
"Address to email faxes to on fax detection.<br />PLEASE NOTE: In this "
"version of IssabelPBX, you can now set the fax destination from a list of "
"destinations. Extensions/Users can be fax enabled in the user/extension "
"screen and set an email address there. This will create a new destination "
"type that can be selected. To upgrade this option to the full destination "
"list, select YES to Detect Faxes and select a destination. After clicking "
"submit, this route will be upgraded. This Legacy option will no longer be "
"available after the change, it is provided to handle legacy migrations from "
"previous versions of IssabelPBX only."
msgstr ""

msgid "Fax Destination"
msgstr "传真目的地"

msgid "Where to send the call if we detect that its a fax"
msgstr ""

msgid "Dial System FAX"
msgstr "拨系统传真"

msgid "Migrating fax_incoming table..."
msgstr ""

msgid "WARINING: fax_incoming table may still be using the 2.6 schema!"
msgstr ""

msgid "Successfully migrated fax_incoming table!"
msgstr ""

msgid "Moving simu_fax feature code from core.."
msgstr ""

msgid "duplicate, removing old from core.."
msgstr ""

msgid "unknown error"
msgstr "不清楚的错误"

msgid "removed"
msgstr "已移动"

msgid "done"
msgstr "完成"

msgid "Updating simu_fax in miscdest table.."
msgstr "正在更新在miscdest列表的sium_fax"

msgid "not needed"
msgstr "不需要"

msgid "Checking if legacy fax needs migrating.."
msgstr "检查如果旧的传真需要合并"

msgid "starting migration"
msgstr "开始合并"

msgid "migrating defaults.."
msgstr "正在合并默认的"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "migrated"
msgstr "合并"

#, php-format
msgid "Removing field %s from incoming table.."
msgstr "从呼入的列表中移动值"

msgid "not present"
msgstr "当前没有"

msgid "Removing old globals.."
msgstr ""

msgid "Checking for failed migrations.."
msgstr "检查失败的合并"

msgid ""
"The following Inbound Routes had FAX processing that failed migration "
"because they were accessing a device with no associated user. They have been "
"disabled and will need to be updated. Click delete icon on the right to "
"remove this notice."
msgstr ""

msgid "blank"
msgstr "空白"

#, php-format
msgid "%s FAX Migrations Failed"
msgstr "传真合成失败"

#, php-format
msgid "%s FAX Migrations Failed, check notification panel for details"
msgstr ""

msgid "all migrations succeeded successfully"
msgstr "所有合并成功"

msgid "No Inbound Routes to migrate"
msgstr "无呼入路由合并"

msgid "already done"
msgstr "已经完成"

msgid "Fax Options"
msgstr "传真选项"

msgid "Fax Presentation Options"
msgstr "传真格式选项"

msgid "Default Fax header"
msgstr "默认传真头"

msgid ""
"Header information that is passed to remote side of the fax transmission and "
"is printed on top of every page. This usually contains the name of the "
"person or entity sending the fax."
msgstr ""

msgid "Default Local Station Identifier"
msgstr "默认终端"

msgid "The outgoing Fax Machine Identifier. This is usually your fax number."
msgstr ""

msgid "Outgoing Email address:"
msgstr "出局邮件地址"

msgid ""
"Email address that faxes appear to come from if 'system default' has been "
"chosen as the default fax extension."
msgstr ""

msgid "Fax Feature Code Options"
msgstr "传真快捷键选项"

msgid "Email address:"
msgstr "邮件地址"

msgid ""
"Email address that faxes are sent to when using the \"Dial System Fax\" "
"feature code. This is also the default email for fax detection in legacy "
"mode, if there are routes still running in this mode that do not have email "
"addresses specified."
msgstr ""

msgid "Fax Transport Options"
msgstr "传真传输选项"

msgid "Error Correction Mode"
msgstr "错误纠正模式"

msgid ""
"Error Correction Mode (ECM) option is used to specify whether\n"
"\t\t\t\t to use ecm mode or not."
msgstr "错误纠正模式选项是用来检测是否使用ECM的"

msgid "Maximum transfer rate"
msgstr "最大传输速度"

msgid "Maximum transfer rate used during fax rate negotiation."
msgstr ""

msgid "Minimum transfer rate"
msgstr "最小传输速度"

msgid "Minimum transfer rate used during fax rate negotiation."
msgstr ""

msgid "Modem"
msgstr "modem"

msgid "Modem Type."
msgstr "modem型号"

msgid "Fax Receive Options"
msgstr "传真接收选项"

msgid "Default fax instance:"
msgstr "默认传真对象"

msgid ""
"Select 'system default' to have the system act as a fax instance. You can "
"then route faxes to this instance and avoid having to route faxes to an "
"instance associated with a specific entity. This can be the system using "
"Asterisk's internal capabilities or it can be an external extension, such as "
"a physical fax machine"
msgstr ""

msgid "disabled"
msgstr "关闭"

msgid "system default"
msgstr "系统默认"

msgid "Default Recipient Email address:"
msgstr "默认的接收邮件地址"

msgid ""
"Email address used if 'system default' has been chosen as the default fax "
"extension."
msgstr "如果系统默认作为默认的传真分机的话，需要有邮件地址"

msgid "Fax Module Options"
msgstr "传真模块选项"

msgid "Always Allow Legacy Mode"
msgstr "总是允许旧的模式"

msgid ""
"In earlier versions, it was possible to provide an email address with the "
"incoming FAX detection to route faxes that were being handled by fax-to-"
"email detection. This has been deprecated in favor of Extension/User FAX "
"destinations where an email address can be provided. During migration, the "
"old email address remains present for routes configured this way but goes "
"away once 'properly' configured. This options forces the Legacy Mode to "
"always be present as an option."
msgstr ""

msgid "Always Generate Detection Code"
msgstr ""

msgid ""
"When no fax modules are detected the module will not generate any detection "
"dialplan by default. If the system is being used with phyical FAX devices, "
"hylafax + iaxmodem, or other outside fax setups you can force the dialplan "
"to be generated here."
msgstr ""

msgid "Submit"
msgstr "提交"

#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "基本设置"
